其實你地只係一班要求全地球圍住你轉既人

你可以去要求

但你認真去諗下

你憑什麼？

書讀唔成，讀ive

錢又搵唔到

樣子嚴峻

無社會地位

中二病上身以為你係被選中既細路？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

煩膠，唔好留言/正負評，上一頁

清，心水清之前都大把人自殺，而家有自殺新聞就成班圍爐烈士烈士，咩原因自殺都未知，好嘔心。好似世界杯d 忽然球迷咁

易賤仔都做到警賊啦
警賊散仔都已經好撚大權
咩冇社會地位? 考警賊咪得囉
不過要俾市民兜口兜面指撚住你屌鳩你成個警隊同埋老母咁解

Block
請將佢單機

共產黨都係做賊起家既姐🙂

書讀唔成，讀ive
多數喺對家

大學生最落力下話

啱，學屈保安做保安先係真理

送中呢條條例，基本上將一班讀BBA, law,去大陸做生意的 全部打殘，因為香港冇左金融中心呢個地位，呢班人個degree等於無讀過，而係大陸搞生意的有邊頭未俾個錢官員同公安？
加上一推寫開文章賺錢的人，批評中央果班，係咪要以後封口，揾過另一份工？
而且送中改變左成個香港的經濟結構，冇左金融中心地方，有共生關係的地產一樣玩完，買左幾層樓果d又點算？ 所以你會睇到新聞班賣港議員係通送中前賣樓。

今次咁多人出來行，而且遊行人數隨著放工時間上升，明顯番工的人佔大多數。學生只係最大聲果批，二百萬人裏面可以有幾多個學生？ 你連件事的利害得益損害邊推人都唔知，就盲屈話出來的人都係讀唔成書的人，有你呢種思維的人，能力有限，做咩都唔會成功得去邊。

我理解人應該要對社會投資過一段時間先有批評資格的出發點，但明顯今次影響哂所有人，學生絶對有資格出來，讀書唔好的，更加會因為送中搞掂香港經濟成世冇得番身，加上明顯出來行果二百萬人都唔係學生。

與其你要靠侮辱他人先拿到信心，不如你照下鏡望下自己個腦，自己個良心，會唔會已經係低到唔可以叫自己係人。

請問 柒基男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嘩屌，柒基男竟然自稱弱智

柒基男樓契前言不對後語柒事錄

2018年4月28日 08:18:43
大大聲話自己有12M樓契
3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

2018年11月4日 17:11:24
星期日財經台班AA9出晒去企街乞人買樓
#4 自認公屋廢淡

2018年11月17日 18:47:40
#127 自認冇12M樓契

因乜事你唔照下塊鏡？冷血中共狗

記得唔好block漏